[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (73) _____老母問候區（想問候邊個自已填）

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

狙擊list：
Odi （八婆臭格）
楊甯 （支那樣衰版波仔）
容海恩 （支那人）
Timo 契毛（中二病臭格）
Kiki （疑似藍絲兼中意篤灰）
Judas （樣衰態度差大支野）
粉紅頭Candy（大支野唔投入）
旨呈（厹）

陳嘉茵（Dancer）
班長（樣衰兼廢）
Polly （五音不全）

另外契仔：
Ansonbean 契豆

已淘汰鞭屍區：
晴晴 （千年老妖遺害人間）
小妍（魔樂師世界第一）
Esta （怨婦兄）

屌左odi七十個post

上2季揀人PICK今季揀人狙

Timo

Timo世界第一 賤

係時候轉下人

一撚定係Timo

今round最乞人憎係dancer 粉紅頭定timo

Timo我屌你老母

粉紅頭

終於唔係odiu

呢個timo 都好撚on9
自己唱到甩撚曬 仲好意思話鳩人
仲要贏果下 好似好勁咁

Timo真係全輯最賤

絕對係timo

咁不如唔好要導師啦 入黎就係要學野
學下彭導諗野個思維 佢認為個show點先好睇 等等等等
唔好見對面二汶唔做野 就屌鳩做野既彭導啦on9

Timo 唔洗諗 快撚d死條撚樣

轉人啦
Timo點都優先過odi啦吓話

Timo 第一啦頂
原本Pre-round 覺得佢唔錯
原來個格咁衰

女子組: kiki no. 1

諗起之前嘅kento moley

狙擊timo 啦

粉紅頭呢組真係垃圾，當彭導無到抵你地輸

小儀好冧timo,佢d彩色得小儀睇到

睇埋dilys ig 我諗固定軒真係好人

“喂，sor”

冇人話要a1 alan組on9贏
大家都係舞台劇
一邊咩都靠自己都輸 又冇星味又剩
一邊一開波就滿lv有人幫 就贏撚硬

Viu好驚喎 仲未出po
個個去哂舊po屌

怨婦弟真係排下隊先，起碼佢都排到隻舞出黎
契毛排都排唔撚到

timo dllm

都唔夠timo衰

唔洗爭 加多個judas

每組battle輸個組要揀多個走
女團同Manson組 好唔抵

真係好on9 a b team啲實力咁懸殊 次次都foul啲值得留低嘅人
好心 兩隊玩藝術就放埋一齊battle 另外兩隊廢嘅就放埋一齊鬥啦

江宏基我屌你老母

原來無追擊dillys好耐
Dillys bb好cute

Kiki真係好撚慘
佢而家個情況同中國舞比人格硬3盞藍燈入到招黑一樣
擺撚到明係timo問題仲要造埋馬比佢
搞到kiki好似罪人咁

點都係粉紅頭啦賤黎講

以後冇得打三個字母搵post

睇睇下好似幾好

下個post 改：

狙擊list：
Timo 契毛（中二病臭格）
Odi （八婆臭格）
楊甯 （支那樣衰版波仔）
容海恩 （支那人）
Kiki （疑似藍絲兼中意篤灰）
Judas （樣衰態度差大支野）
粉紅頭Candy（大支野唔投入）
旨呈（厹）
陳嘉茵（Dancer）
班長（樣衰兼廢）
Polly （五音不全）

另外契仔：
Ansonbean 契豆

已淘汰鞭屍區：
晴晴 （千年老妖遺害人間）
小妍（魔樂師世界第一）
Esta （怨婦兄）

都內定左 唔係幾想再睇

今組終於見到二汶有落組指導

支持轉人
Odi 都diu夠

轉timo 或粉組頭呀唔該

Team A ig live

呀拼係應更跟彭導
真係rip

佢篤灰呀條八婆

Timo>>>>>>>>>>>>粉紅頭>=Judas

導師作用就係見隊員有問題時幫手解決問題
唔係咩叫導師

啲人都ON 99
話靠彭導唔公平又乜又物

Timo係咪佢細佬 個feel好似

我都欣賞wish嘅概念嘅
創作能力都好重要
講肢體表現就方方組完勝
所以兩隊各有長短
咪入嚟呢度學自己未夠好嘅嘢囉

全世界都色盲

徐浩不如答唔關佢事 收咗viutv 錢咪算

佢都係柒柒地
應該咁講自選個part 5個都係屎

想睇
怨弟
粉紅頭
Dancer
添毛
Kiki/Alina

同一group

唔撚想再見到timo個柒樣

狙擊list可唔可以加埋除名list比中國舞一個公道

Manson組應該揀Travis啦

咁粉紅頭暫時都係衰嗰句「唔係我唱邊個唱」姐 但timo係由頭都尾都比人好撚臭串賤格嘅形象喎

人地話我唔聽民意，唔想惡過共產黨

要向咸濕二人組 阿芝道歉

manson嗰組 淨低嗰4個都好好

大家在心中祝福佢啦

冇計 彭導太勁

唔同好似二汶咩
未比賽就話諗定foul邊個

𡁻佢！

班長好咗好多喎

早幾個post都話dilys幾靚架啦

篤乜撚嘢灰
你霸住個大佬位唔肯請人幫手累全隊
去搵返自己導師幫手都叫篤灰?
即係KP唔係自己人?

係咪要等到最後一日大家一齊無貨交先叫正確?

左乳foul咗？

綠茶婊到

我指女子呀

Timo 簡直實至名歸正仆街啦

一個carry就要贏
咁其實CY個組都唔應該輸

感覺佢喺pre round垃圾表演已經係好耐以前嘅事

預告 bP

覺得Polly可以唔洗

其實你知唔知個比賽玩咩 導師既功能係咩?
入得黎班仔仔女女就係要學野 本身廢既唔通入左黎一組左就會成材咩
睇返前2年D導師做左幾多啦
你怪就怪2汶唔做野la 做乜要怪個盡責彭導 你個邏輯係咪錯錯地

Polly可考慮除名
Anson bean keep住睇下點先

佢有八婆feel
冇計

呢幾個咪係十強囉

好似係成個大組揀人走
唔係小組

臭格難移
你同KP講之前點解唔可以heads up隊友

Agger，佢係第一個知Timo有問題嘅人

播BP洗唔洗買版權？

一定好睇......大把是非

居然係how you like that

Timo同dancer比timo衰一萬倍啦

彭導根本勁到爆

笑過Dillys 既要懺悔

原來班長ig有成20k follower

睇個預告都覺得B Team贏硬

odi直腸直肚反而幾好

哦ok sorry誤會咗

契仔係唔會有除名之日

原來解決問題=比劇本 一手一腳教走位 咩都比齊佢地
組員連個死人腦都唔洗郁
不如我請班dancer奀星嚟做啦

40歲 出道11年

正呀喂支持

一齊去藍絲ki ig屌7佢啦

笑死
怨婦唔係問題
閪但係你做到野carry到都無咁黑人憎

但係你timo又閪又廢

仲要喊住去搵
咩料啊扮哂委屈咁
幾多歲人有咩唔可以同組員講左傾左先

真係 呀芝同兩個鹹濕佬走得太前

唔係feel 真係臭閪嚟

係咁易你咪做比我睇 唔好係度9up

Miss chan chan

刀削面都做到內定
起碼都係柒版李鐘碩啦

真
大家唔好再叫我加怨婦弟住

支那人又嚟追造星？

我都追擊咗佢好耐
真係想講句對唔住

二汶唔係無做野既
佢無彭咁識導人就真

繼續狙擊B1 第一個一定係契毛

橋又屎 人又閪
Rap又柒 成班死MK
跳舞好又點
歡眾緣輸晒啦

Viutv 咁重本!! 肯定有幾個10強係晒度

其實出得街都買左
播得呢D野 一定要好小心做得
唔買就播 死硬
呢D野對行業黎講應該係常識黎

真 ！ 仲笑兩條9公扯到行

佢性格差過中國舞咁多

都唔覺得佢跳舞有幾好

星1當年都有人屌Iron man team唔做野而家睇番當年啲人咁撚勁都唔洗佢地教啦

咁其實大部分星都係有人比哂歌，教哂佢地點做架喎
個個都天才識創作咩？

你都on9，教左一定做到？
你係廢，人地點教你都係廢啦

喂 CCTVB打手就自己仆街死啦
2020年11月仲睇CCTVB 我隔離屋陳C9都嫌白痴唔睇啦

完全係八婆臭閪格

Why not timo
我憎timo 多好多

支那01: 狙擊odi大聯盟正式解散

又係屌馬就要做騎星啲logic?
如果淨係要聽話啲人 洗撚要佢地參加造星
都話 請班歪星dancer嚟做啦
要佢地有撚用咩

笑咗
佢地先係真正造星

講真 二汶唔落組 靠自己都贏到
B組冇KP 食得屎

佢班隊友係咪冇人覺得有問題
唔係kiki岀聲佢地表演企喺度呀

同意，導師參與太多

timo 之前咪share方方ig story dancer嘅意思
想串返佢
dancer, someone who can dance but cannot choreograph
係呀 你果然係dancer 所以唔排舞

呢組係冇得輸
大家係太嬲上一round啫

咁重本應該幾貴下

真 第1季劉美君又係諗埋啲仔做咩
幫自己啲仔進步咗好多

講真 呢round真係無咩好嘈
契豆果組5:0
單論1 on 1
A隊得社企可以一戰

Timo封左留言呀
大把人想屌7佢

Miss Chan Chan睇造星已經知佢正野啦
前幾個post有B組This is me
當年係睇住佢一齊唱 唱到喊 睇到我起哂雞皮

用條鳩撳燈

咁why not both

有狙擊TIMO大聯盟接棒

漏咗民賤娸

當初仲恥笑佢哋又腳膠又聖人咁我都真係要向佢兩個先知道歉笑死

大家都有搵外援

變咗狙擊契毛大聯盟

Travis當人面話寫左你名 真係好仆街
重要強調為左公平
好撚9 hurt

所以除咗佢老豆係民賤聯之外都冇乜好屌

anson暫時無咩問題
但係比timo影響到

咁一開始講明導師唔準幫咁多就最公平啦
但個節目又冇呢個設定
彭導肯幫多啲都唔得咩
二汶想嘅話佢都可以幫

我覺得彭導嘅處理手法係對參賽者好
咁樣俾佢導過佢哋會成長好多
成為更好嘅表演者同創作人

得啦打夠丁未

Dilys由廢柴參賽者咸魚返生
好想睇下佢段林亞珍表演
想知點解搞到花姐咁慶

你讀書個班主任廢，攪到自己成績唔好
之後去屌人地班個班主任太勁？

唔係個個星都親自作歌 排舞
有人幫再表演出黎有咩問題

撳都撳佢唔撚住

屌 佢自己開既fans page
做野啦

Miss chan chan淨係佢喺樂壇既成就都已經係天后級

我pre round有讚佢

用返哩個term形容kiki咪啱囇囉

造星令我加深了解左佢

Dancer係女仔入面乞人憎No. 1

果個妖味show咪又係佢諗
唔同成班仔AK Jeremy 細貓 Edan 龍志權自己話要妖咩

無kiki
佢哋成組死撚晒啦

前因後果
都係timo自大 俾我都頂唔順
如果一早搵人排 就冇事煩
條友自己冇能力 仲話人哋唔尊重佢
Wtf?

唔係大隻字又有道理既
佢地嚟全民造星 唔係全民造producer
四大天王啲歌係咪自己作 啲舞自己排 走位自己諗？

係花蛆影響

佢地咪就係啲三線歌手同dancer囉

我覺得ok la
中國舞都有自知之明
公道上係要out中國舞

Miss Chan Chan 同 b4好掛住

笑兩笑 條鳩扯行就雙藍燈 ！

點知佢兩個原來睇人咁叻

要懺悔對唔住啊Dilys

judas odi dancer

固定軒正氣

係camp咗少少

咁樣先好，有咩攤出黎講
中國舞自己都知咩事架
佢地都有話努力，令中國舞唔會比人foul

上黎班馬去洗人IG會唔會太小學雞

我打錯 第一句想講當年巨聲

得啦
八婆蜞一個救全家呀嗎

點同
中國舞係廢啫
民賤娸係賤喎

我喺佢地組我都會投travis

咪係囉 咁成個節目1on 1玩solo都得啦-.-
講真 人地俾個劇本你你執行到先得㗎
齊step冇甩漏 有facial expression仲想點
屌人冇特色 成組一齊shine唔得嘅
雖然有組真係靠一個人carry到贏....
二汶擅長音樂咪教音樂
kp擅長排戲咪幫佢地執劇本
其實冇衝突 冇唔公平

曾x偉.jpg

白金升降機!!!

我都覺得當面講冇問題
開心見誠就冇隔閡

用鳩撳還用鳩撳
咁啱性格好又係另一回事

DKLM Timo 幾時被人foul

之前個單又係好笑
話係睇進步既潛力 唔係睇表現
郭富城黎到都輸啦
垃圾評判

咁你又班馬去造勢囉定班唔到呀

食屎啦佢 foul撚哂B3嗰啲

追擊班長嗰啲建議驗腦
班長邊撚到樣衰

唔係大組揀咩

我笑中國舞 冇笑Dilys 㗎

果頭屌你睇TVB打手
哩頭又要鬥黃，真係要鬥又要縮
屌你老母咩
搞事死開啲啦，無啦啦玩分化正仆街

契仔呀，點會foul

現實冇問題，但比賽咪唔公平，除非KP幫哂兩組排

Camp 好呀

好好睇

odi直腸直肚都比佢地追左70個post

覺得班長似金城武嗰啲就唔使驗呀？

係咪就係你話佢似金城武

Timo跳多十年舞都唔夠方方抽啦

因為b3走唔到遠 佢地自己都預左
之後決賽都有搵返佢地黎表演 唔好咁

唔洗理佢地啦 次次講親呢個point都係嗰3個打手ac 想幫民賤蜞刷存在感㗎咋

就算真係星呀
都後邊一大個團隊大把人幫手produce㗎啦

可能自選表現一體性嘅演出
Dance battle就有個人特色掛
呢組人嘅能力絕對做到

唔似？

又唔係既
上年Eric kwok 都係咁啦
只係d橋屎姐

笑到我停唔到

覺得你地洗人IG ON9姐
睇個節目都要係咁周圍班馬屌
真係唔會哂時間

cap圖嗰個樣係幾似

你都on9，你話一邊有導師，一邊有導師就唔公平姐
咁係二汶個做野方式有問題
你拉落唔公平黎講？

本身最憎泰倫斯
而家一定係timo

社企應該贏到右雨對佢無乜印象

上年mcc真係有上心教
好過eric kwok 火火好多

唔似 撇除其他而家對佢冇感
timo乞人憎好多

佢傻撚咗呀

我認得佢了

成個霍哥咁樣 真係不了

想睇多啲怨兄，可惜咁早foul

同埋平時應該都有嘅
冇剪出嚟啫
當然KP加成多好多

佢+屌魚真係想死

就係知契毛企係到都贏
得kiki真心膠

A team有二汶㗎喎
所以B team同樣欠缺音樂方面嘅導師
好公平

吓有無圖

果頭屌你睇TVB打手
哩頭又要鬥黃，真係要鬥又要縮
屌你老母咩
搞事死開啲啦，無啦啦玩分化正仆街

嚇撚死以為你屌緊樂仔

送俾大家

唔係唔畀佢同導師講
係話佢表面扮無野 又唔同隊友講之下
直接同導師篤灰喎

咪住先 其他野唔評論 但佢真係樣衰

出浴係咪佢諗？

真係似霍哥

A1呢組都幾慘
似係揀正嗰d排埋一齊由佢自生自滅算
不過我幾中意T max

KP開live

Travis音樂造詣好似幾勁吓

見到有一組，未比賽，佢已經話諗好foul邊兩個
已經好反感

Iron星1後明顯撚狗咁隊復仇者無個掂

點解你可以扭曲成個意思

仲有幫大陸商場宣傳

兩隊導師嘅參與度應該一致

點啊除褲打得出未啊

彭秀慧真係有料到

宜家係講緊佢篤灰
你要導師幫唔係問題 同組員傾下再一齊求援係無問題
但
你背住組員喊又唔溝通 然後無問/同組員講就搵導師
就算你唔叫篤灰 但一定係唔尊重隊友
呢個先係個問題

仲要佢話一日導師 終身導師
依家都成日帶B組仔仔出show造歌

新post樓主唔敢pin狙擊list了

之前有講過model agency啲job唔係話想唔take就唔take 好多時候去到先知做咩宣傳

一定係粉紅頭！

二汶唔做野，就要彭導唔做野，係咩邏輯？

跟民賤蜞學

Justin係Miss Chan Chan手下進步左好多

彭導同花蛆開live

on99
你唔好話有啲組勁有啲組廢唔公平？

佢塊面長到部電話個mon都就嚟放唔落
咁都唔樣衰？

絲打講得好
又篤灰又藍絲個格又八婆
追擊到追星完為止呀！

痴撚線今次我唔忍啦, A係好之餘 B咁差結果贏, CCTVB暗箱呀?唔撚睇,898,乜讚乜訂閱都去收返曬佢

屌講起就諗
我係呢到少數撐怨兄嘅野

單憑呢張相
我見到怨弟個格咁閪 但都係幫怨兄揸咪 唔敢出聲
我就知怨兄係一個人物 永遠懷念怨兄
如果怨兄同鳩毛一組 分分鐘佢會打鳩鳩毛

花姐live wor

班長喎

係 我到而家仲會得閒上YouTube loop番

冇睇上年 但MC呢條友幾勁 大家上年點評價佢？

證明哥個timo真係垃圾黎囉
排舞? 無影又廢
唱歌? 唱到胖虎咁
跳舞? Dansoc執到十幾廿件
性格? 賤格自大造作

呢啲垃圾咁都入到十強就無天理

見今晚咁大反應出黎洗白？

唔算靚仔，但絕對唔係樣衰，個樣幾有特色

一定撐啦
今日無啦啦比人屌

Where?

屌，根本冇人想睇跳舞以外嘅表演，識跳舞贏撚晒㗎

Dilys走之前洗到底已經算係咁，好彩當初入到圍，如果唔係但實係binc區到bin緊

民間冠軍

笑死

ODI我都有印象,衰衰格格又差到死同人講5年, 可能照顧佢感受啦, 又比佢兩藍燈入,復活區有條9屎佬又係又廢又串嘴

民選冠軍

特色係塊面長過電話？

但B4成功 五個人缺一不可

Ig
好似唔係好識set野 開咗幾分鐘

User name?

呢幕係邊集 上次唔知係咪你講話怨弟係怨兄面前淨係有得揸吓咪，笑到我仆街

你話佢似金城武
而家又話唔算靚仔啦

其實我唔知係參與度唔一致定係指導能力嘅差異呀
始終鏡頭後太多嘢睇唔到
可能二汶已經做咗好多但始終彭導做教育都好有經驗

你都痴線 唔屌唔做野果個 屌做野果個
你一定係支持共產 做又36唔做又36

但佢態度係咪好差 同埋唔多見佢出返show ge

一開頭咪因為viu剪到佢又串又遲到所以好多人唔鍾意 跟住後來好似佢自己解釋因為佢老豆有病+屋企野被人搬走哂所以去唔到排練 最後反底 全世界開始鍾意佢
決賽靠全民投票拎第二

好撚on9 發現同事做唔到野都唔會自己搵老細講啦 自己搞掂啦 咁大個人 乜都靠人

唔會用大學咩gp project做比喻，因為佢地跟本就係返緊工 on show收錢㗎

嗰個cap圖似姐 遮撚咗個嘴同個鼻

Travis唱得真係好好喎！！！！！

佢無簽viu

@ahfa0908

今晚兩組個差異唔係個編排
係個execution
如果A組唱this is me唱得好好可以感動㗎

廢就廢啦
得T-max正常

去大陸就企硬唔去啦
剪撚咗張回鄉卡佢啦

遮撚咗咁多都睇得出似金城武，又使唔使去驗腦

但藍絲ki 又篤灰又八婆格
佢係我首個追擊對象

㩒錯負評

你講得啱呀，表演從來都係台前幕後嘅teamwork，導師叫得導師，教路好正常，唔係就唔洗造星啦

完咗了

成組咁正最後要foul兩件
垃圾組就成組無事笑死

你地係咪有私怨

其實係導師風格
二汶個D叫無為而治
只不過無為而治時 有組出問題要早D介入
A2冇乜介入結果炒車(只不過對手B5仲大鑊)

下星期唱歌啦

而家花蛆仲開live 博屌？

唔好啦我想睇高汁唱歌呀

咁多人上嚟幫個西女人口

呢個都同意 佢有實力+真係有人氣

想問下Zeno自選項目有喊到出嚟咩？點解個個都話見到

你做咗咁多年人未聽過人話你對眼似xxx之類嘅說話？

係啊
佢唯一做咗嘅嘢就係唔識做功課唔死頂
走搵老師幫手

有讀過大學做過gp pj都知啦
唔識做又死頂扮大佬死唔肯consult個tutor最後咪全隊攬炒present講廢話囉

睇哂哩輪啲自選表演
就算唱得嘅組別都唔敢浄係唱
成日刻意加drama
結果兩頭唔到岸咁
好懷念上年b4勁自信
凈係企喺度唱都贏
最多un幾下fing兩下手

樣都唔係好得

同上年個will有啲似樣

屌真
去撚左深圳都話唔知做咩宣傳
笑撚死人咩

狙擊到佢反皮啦 仲勁撚閪嘅樣話唔會轉行一定紅到你咩呀唔係...有民賤聯課金 可能紅到開行嘅

根本佢由頭贏到尾

你鍾意啦
我就不了

巴打好品味

有呀 流左滴淚

但依50個仲要非solo難啲
因為總有老鼠屎

狙撚到個西女人收皮

兩個都唔識尊重人
打和

我當然繼續支持班長

你自己睇返呢round唱歌邊組好聽先

關於二汶同彭導，Post多次

二汶同彭導個分別係
A組做得差，二汶要佢哋修改
B組做得差，彭導要佢哋由零開始
呢個係歌手同導演本身嘅分別
歌手收到Demo係執吓曲、執吓詞，小修小補
導演唔滿意可以成份劇本唔要，有膽識自己創作

二汶有能力令本身有料嘅更上一層樓（例如Manson組）
彭導有能力令一盤散沙有返隊型（例如Kimman組）
二汶要湊天才型，彭導要湊潛力型

兩個導師都無錯，只係唔同Style！！！

造星3搵到彭導二汶,
真係救全家
佢地真係好好笑
Backpain!!

有

3:47

造星金城武

waiwai b同另外4個參賽者live緊

香港撈唔掂咪去大灣區囉

被送中

我比巴打説服咗

你咪剪咗張卡佢

睇吓告唔告到你破產

應該係大組揀人走 無限死係輸個組入面再揀

同埋根本好少剪eman導嗰part
好似今日A組二汶個prep talk其實幾好呀
係佢地緊張炒晒粉

B4果D正宗聽出耳油
好期待佢地遲D出道為個樂壇帶黎新氣象 就好似巨聲幫咁

唔係呀 我意思係我想串返佢
佢share人地dancer意思 但自己連dancer本份都未做好

一個就想做好份功課
會唔會等足成個禮拜無進度先突然心血來潮提出想consult?
你話無問過人我真係打死都唔信
同埋Timos咪表咗態囉
搵導師幫手係侮辱咗佢苦練十年嘅藝術啊
當kiki有講嘅話你估佢會唔會比佢con?
唔好比製造組帶風向啦

仲有kiki有冇可能無同klau講過?

右雨今日個look有d似蔣元秋

咁慘？

Lin ?

真係靠唱功屈機 跳都冇跳過
淨係揸住樂器 得閑un下同拍手

係
所以可以拎啲廢組嚟開刀

ig:jpcwai

邊度有得睇40強

其實compulsory應該放頭 自選放後面比人靠努力拉分公開考試都係必答題先

不過條氣chok字chok字又唔夠high好難搞的

樓主
點解咁多人話轉狙擊timo
講左幾日喇
你堅持唔狙呀？

B4其實有潛質做到
只要再夾下啲音色
睇下點樣和音blend得好啲
佢哋基本唱歌技巧都唔錯
希望下一輪做好啲

你訓人床下底點夠你清楚姐

條濕鳩係timo fans?

記得嗰時b4開live
佢地成日笑mc跳咗十幾年舞

狙擊list：
Timo 契毛（中二病臭格）
Odi （八婆臭格）
楊甯 （支那樣衰版波仔）
容海恩 （支那人）
Kiki （疑似藍絲兼中意篤灰）
Judas （樣衰態度差大支野）
粉紅頭Candy（大支野唔投入）
旨呈（厹）
陳嘉茵（Dancer）
班長（造星金城武）
Polly （五音不全）

另外契仔：
Ansonbean 契豆

已淘汰鞭屍區：
晴晴 （千年老妖遺害人間）
小妍（魔樂師世界第一）
Esta （怨婦兄）

祝福中國舞Dilys一生幸福平安

都可能係既
但好明顯見到A組D人好正常做左場show咁
B組有部分人反而見到個成長
結果論黎睇都係彭導組好好多
唔理最後贏輸 反正冠軍得一個
賺左我地識佢 入到屋已經係"贏"

下星期

未出呀要等聽日 劇透都好似未見有

唔使訓人床底嘅
試吓用個腦諗嘢咪得囉

m仔都係跟e仔學架咋

我指solo出道wo
MC準備啦
Justin都有機會
Jer就大家知咩料
係唔sure June Eagle點

大家因為女團輸咗癲嘅時候
我係默默支持B4嘅
不過下round唔該佢哋啲和音....唔好咁啦

得啦你個腦生係條鳩到點夠你玩啫

算罷啦
就算佢唔藍 但佢一撚定係港豬
今年個個story都係吃喝玩樂
一方面無表態 另一方面係重要日子 都係見佢玩得好開心 係一啲都唔避忌地玩 從來都無po過任何一邊既新聞 真心港豬一名

臭格排行榜突然覺得odi呢舊屎都唔太臭

Cloud 竟然冇ig follow

其實好似冇乜人支持女團
除咗班迷雲黨

嘩屌 藍絲ki收錢唱埋啲藍絲歌

呀左

cloudwann

我都想知點解過左一日多左咁多洗白撚 收左民賤聯錢?

有兩大臭格大師契毛同粉紅頭真係比咗odiu下去

Jer
我冇睇造星1、2都畀佢impressed到
我睇3除咗因為kp、eman，某程度上都係因為佢

我敢講 呢季可以克制timo嘅得怨兄，怨兄個格應該食得住佢
可惜

怨字頭
大佬:怨兄
頭馬：timo
揸咪：怨弟

如果我係評判，頭4組會投A組，最後嗰組會投B，絕對清晰唔需要諗咁耐。一個表演比賽唔係就住表演本身評價已經係好痴線，咩將來想睇你多啲所以投你呢啲根本係廢話。跳舞項目跳得好啲就可以蓋過東莞night club演出，真係下巴都跌到落地下。

嗰條 timo人格有缺陷係鏡頭面前露哂底，劉德華都識係鏡頭面前扮嘢啦，星？諗下好啦😅 佢啲行為舉止唔使一次過食幾枝煙都mk 過凱婷

其實B4先最得大家歡心wo

真，睇晒咁多組一次，無乜邊個衰得過鳩毛

Private

簡直唔撚入流呀

其實如果kiki組輸左 foul左kiki可能會好啲
咁大家可能覺得佢慘 屌佢都屌少啲

黨大把錢請pr

揸咪笑到我仆街

船P呀 屌佢老母 船p群組嘅話唔好傳染俾我個manson呀

佢會accept 架

Justin Eagle June Aiden組隊喎
雖然我都唔知佢哋到底幾時正式出道

冇話A組唔垃圾，就算冇kp幫手都應該係B組贏，this is me 根本超高難度，原唱做得太好，就算係而家香港藝人有邊個handle 到？

好似Hugo佢地咁自己造歌囉
上次個live二汶有講過 依家網絡世界咁發達 唔洗局死要點點點點發展

當呢組之間個關係咁好而有個實力明顯地更弱
佢哋唔開心見誠講反而仲衰
不過我反而想知唯一一個冇投Dilys嘅顧定軒投俾邊個
可能前哨戰頭2個入二汶組一齊坐左十幾個鐘有感情唔捨得投

YouTube、facebook好群情洶湧㗎

上面班唔用腦嘅真係笑死我
民建聯出錢干預全民造星

完全係對人唔係對件事嘅

但3冇Jer wo

Timo有部花蛆加持 怨兄都未必頂到

社企t-max
Rap黎講 呢季應該佢贏
屌打 klau timo

追星3好垃圾 日日只係引到啲人狙擊唔同嘅人
都唔好玩嘅

其實佢入50強講果段野都冇乜錯
年年train到咁上下就有人走
係佢唱同跳真係好垃圾

開始懷疑
樓主問大家狙擊邊個
係就整埋圖俾佢整合
咁多人話狙擊timo
甚至有師兄整埋圖出嚟
樓主仍然冇動於衷

咁當初問嚟做咩？？？

佢地係咪就係今季要造嘅女團

唔會只會開香檳

世界女 邊度有錢咪做囉
試下藍做主流,佢即刻出po屌啲黑衣人阻住佢拍嘢搵食

即係令我覺得
原來都可以出到好嘢

一路好鐘意timo，但尋日個集開始覺得佢太自大搞到有d憎佢
今集片尾timo重話咩如果方方佢地個組唔贏話挑評判機
Humble少少啦唔該，睇完今集令我勁討厭timo成組人，贏左當住咁多人面飲酒慶祝老老實實丁悅同南哥真係好樣衰，唱3am又難聽klau同Kiki算表演得最好但搞是非真係不了。一直覺得timo好慘要team佢哋4個冇乜觀眾緣又冇乜料既人，而家睇完其實成組5個人都一擔擔
今次佢地贏根本就內定，a3冇可能會輸，垃圾評判

牙左真係好QQ好pure好true

根本就唔foul 得佢先贏

咪話solo

為民除害

但係又有人係咁話要狙擊kikicheung
咁姐係點姐

同評判鬥rap

不過擺係今年都可能會輸到時會比啲評判話太簡單 太好冇進步嘅空間

Sorry咸濕二人組
可能佢2個用鳩投票反而最反映觀眾其實鍾意乜

尊重樂仔

評論得好好，你歸納得好準確
我cap低咗細味

可以去viutv Fb派嬲啦 屌佢老母

對事咪就係條西女人係到搞是搞非囉

我估佢投travis

都真嘅但星3暫時真係睇到好冇癮

Really？

人地老豆仲係村長！大水坑村公主！ 梗係要保護啦！
鄉黑你估好恰？

More
Justin June eagle 之前一齊唱最後的信仰

下個post搵第個轉標題啦
95%人都好撚憎timo

Foul左Kiki佢仲有大把演出機會
真係好想睇Dilys一路進步 佢臨走之前仲笑得好sweet
可能衣d就係觀眾緣 Dilys加油呀

應該一致就叫屌緊做野果個？
兩邊一齊做都係一致

佢呢啲最想踢走隊友 預告仲扮到好保護隊友咁

笑死我之前真係一路都勁鐘意佢但係尋日聽到佢一開口真係尷尬到呢

我唔反對成隊人格都有問題
但呢單嘢點睇都係佢比人搞先
定你覺得唔識做功課去問老師係搞是搞非?

我中意A3，B4，B3

你唔同當怨兄流

即刻follow

A3成組都要挑評判機啦
輸俾隊垃圾

睇唔到你地另外一面

佢ig狙擊佢起碼三個ac都係冇樣嘅

都唔知邊個先係請咗打手

就咁睇星3 既人大多無乜想法同唔aggressive
我無睇星2 星1都叫有班好想紅會好搏命練既人
呢班人好似點極都唔明 又無台型星味

咁總有一個係特別識去教人 排野
好撚正常姐

結果贏咗佢哋條契毛話要挑機
嬲撚到我

sorly我真係唔覺得佢靚
一般水平
真心中國舞都靚過佢
但當你嗰組有個自大狂完全唔聽人講嘢然後你走去搵老師求救我真係唔明有咩問題

咁你頭先講乜鳩彭導幫哂2邊
之後又話要2邊都做野
依家個問題係二汶做得唔夠多
你對準返未啊

Dilys佢真係要時間磨唱歌演戲其中一樣

點解依4場我支持邊隊嗰隊就輸

咁樣唔係做佢啦

電台聽到regen就諗起佢比怨婦兄打

有冇人cap到 慶祝飲酒果到？？？
我miss 了

唔好成日用做功課做比喻啦 屌你老母25歲人仲喊住搵老師？？ 出show拍野收錢㗎 返緊工㗎！ 人地無料就自己搞掂啦！ 自己喊住搵老細呻啲同事唔做野？ 返粉紅色世界啦

老老實實評判除左Jojo全部都應該去參賽

突然好掛住esta 想睇佢屌timo

怨兄連女人都打
我相信佢會打鳩 timo 如果一組

小儀

希望viu會搵Dilys拍下其他節目 出下鏡

成班人慣左做藝人掛?
平時經理人安排哂D野比佢地

鬼同你上位2

完全認同

佢唔似玩綜藝

如果係我我都想知左先，
好過估估下咁去表演

但係
永不忘Eric Kwok屈鳩香港觀眾會鍾意屌魚
好大陰影呀仆街

除咗klau
全部真係唔撚掂
屎上最撚mk team
Mk都唔緊要，嗰兩條女個樣真係好倒胃口

最大機會係
Buber同Manson冇咩抽掅到
Travis其實冇乜問題但個人太負能量

有D野唔好講到咁死 可能好正呢

女團都好好睇
係我自己平時聽歌呀鍾意嘅歌手都係好著重創作編曲同埋聲音演繹嗰啲
只要感動到我就咩都得
所以會好期待音樂性好重嘅演出

同7cfu 跳中國舞

佢真係垃圾之最，應該pre-round就foul左

呢組個情況真係同以前讀大學做gp pj啲人不和嘅情況係完全一鳩樣喎
大把呢啲自大狂有佢講無人講(多數都係啲讀cs嘅毒撚)
咁佢咪自己搵辦法解決囉有個導師擺喺道唔用啊?

真心我對呢5個人都完全無好感
我又會想問吓如果係你你會點解決

想睇

作為怨兄怨弟死忠
怨兄似技安，佢會第一個爆嘅人，衝動抵唔住頸
而怨弟就好撚似阿福，記唔記得佢煽動劍文想佢一齊屌，而劍文無理佢果下，佢係會用下腦嘅

佢點樣比人搞先？
有咩問題點解唔係大家三口六面講清楚要自己偷偷哋同KP講仲要唔通知其他組員？
除咗閪毛另外個兩條女投佢嘅都有講過係個西女人自把自為
咁撚樣都仲唔係篤灰搞是非嘅臭八

我就撐kiki既

會唔會變勸退六人組

其實第一季對佢都幾好
點解第二季開始佢瘋狂撚觀眾

下？唔係成個A B組咩？！

klau都唔掂啦
根本成個item都唔掂
連帶做嗰個都唔會掂

個比賽有女最麻煩就係會多咗班精蟲上腦嘅戇鳩喺度幫人洗底

K lau唔撚掂
得罪一句
佢rap嘅 talent 唔太夠
仲要轉文青chill住rap
唔好啦

勁憎佢地個組 話自己有顏值又囂
去同班醉酒佬battle啦

睇個2條女ig重以為自己好令個丁悅個鼻同下巴假到，個額頭又短。重有南哥，呢個真係講都廢是

呢個位真係剪得好呀
激起觀眾把火
仲更加覺得佢隊人

佢d rap好尷尬
哪來的自信覺得自己適合rap

我又覺得kiki其實私下有提過不如搵導師幫手
但係冇人理佢
之後繼續妹下妹下佢先忍唔到爆出門口搵人幫

但係做左人老豆都成日放負成個小朋友咁

咸濕二人組原來先至有先見之明
比花姐二汶彭導更有眼光
一睇就知佢有觀眾緣

真

有無人post過原來a3連個音樂都自已編

個「靚」字係咁打的
唔該學識打字先好上連登

咁二汶唔做/做得唔夠多，要公平去評兩組高低咪kp幫哂兩組囉，而家kp參與度高到B組評判第一句就係成個作品好kp

冇咗嗰種all in玩比賽嘅熱血
大部分人嚟玩只係博曝光 nth to lose

無嘅
大家剪接下都剩係睇到咁多
如果等撚咗成個星期都無人開過聲timo係有問題係需要人幫嘅
咁就5個都抵撚死啦(so far而家都係抵撚死)

但假如如果有一個人提出timo唔掂要人幫會點?Timo答咗你啦
搵人幫手=侮辱佢苦練十年嘅藝術

南哥依啲樣男人好鍾意，但女人就好唔得

南哥ig啲相全部mk重裝甲
個節目都keep住濃妝
到底佢本來咩樣條眼線粗到睇唔到佢真實眼形

其實嗰2條女減肥就會順眼好多

唔掂 過期mk以為自己好吸引 扭下扭下咁

其實只係貪大波同姣

星1 睇anson lo 個d 真係勁想紅 完全唔放棄鏡頭

屌 點解你又係到

幾歲呀同事同一team 跟project啦仲大學生 雖然小學雞啫 廿幾歲人啦timo唔理 其他人free rider 嘅就同佢地講驗收前幾日仲未有料就自己直接出去搵編舞商量啦 free rider 見到有人幫手編好咗就自然會跟機啦 方法就好多種 最on9就係喊住搵老細

跟蹤你

咁樣就變咗對KP唔公平，佢收一份錢咋

Timo: 搵人幫手=侮辱我苦練十年嘅藝術

屌你老母Timo

屌你牙
A 組己柒

唔覺，本身五官垃圾

以事論事，純講節目中睇到既野kiki衰一樣野就係篤灰
到同KP開大會佢都係為件事好，睇佢唔順眼既觀眾都可以覺得佢之不過係勢利。但最後B組表演入面佢真係算係最好個個。起碼係尊重緊個表演，投入。

反觀個鳩毛，由排舞都排唔撚到，跟住投票搶閘，鳩吹話比人否定佢十幾年藝術上既努力，開會又話無野好講，開完會又話無野好後悔投kiki。到表演個陣跳已經柒，唱仲柒 (呢一round好似得佢一個唔記得歌詞)。完左自選「喂 Sor」，KP入房想搞返好件事佢就西面然後同隊員講「想像好似你呢世都唔會再跳舞咁跳」。指定又唔見得比對面好幾多，贏左開啤酒，片尾仲搵評判挑機。

鳩毛d衰野我真係打撚到手軟，憑呢件事上追屌kiki既人其實好似幫緊鳩毛洗白

未必，個五人組係冇噱頭又冇實力，你睇下魔音師小妍就知有噱頭就得，小儀應該係’50歲阿嬸追夢’

落妝收返埋對波咪變返阿嬸囉
做左咁多年都唔紅 有原因既

巴打你都幾好野 又loop返去起點
咁對面唔做野有問題 點解要個有做野冇問題去幫佢地而令到個比賽更加公平
咁我覺得幫佢地呢下對B組都好唔公平wo
大家都有導師 點解佢地可以分左自己個導師
好似只係你自己心安理得覺得公平左

屌你kiki 咁都唔洗走
Timo 撚狗兵法失敗

真係唔應該輸！！！

依家自選咪又係輸 kiki自己都唱得好難聽
反而小儀點名讚timo

北姑雞rap 得

淨係覺得klau好樣衰，個鼻同個人中

仆街評判睇樣撚a 組

同意，前幾個post我都提過
係有人回我咩兩個專長唔同無得比

二汶自己都未係好成熟，都仲探索緊點做，佢最多就係班長風紀/家姐咁
屌下你教你兩句

彭秀慧就真係人生導師咁，引導解決問題同導人去成長同執靚個表現

二汶今次有插手嘅A1，但佢都無做到解心結，
雖然無得如果，但「如果」阿拼同Alan係跟彭導，「可能」唔會咁大包袱

Btw 早兩年睇Alan仲唱得跳得下
今年退化到咁，估佢唔到會緊張到走音

Bbj 真係專業9upper

成組都自大狂，冇個靚

狙擊西女人=/=幫閪毛洗白

佢個樣係幾特別

對唔住但南哥個look好娘同好重亞視味

諗起偷銀包post巴打

佢而家應該好滿意，

唔使佢追擊啲人都好憎 Timo

我都好僧條Timo，好撚mk

又唔靚仔
跳咗10年舞都唔好睇

其實邊度有靚仔靚女？
第二組有真靚仔靚女都未出聲
自信從何來

二汶
你流眼淚講唔公道
經埋今日呢集
真係完全感受到

即係其實個問題你都係覺得佢喊啫
根本問題就唔係佢搵人幫

呢兩組真係輸得唔抵
雖然初初我都麻麻地中國舞
但係佢今round表現真係好好
A3組真心做得好 睇到我打晒冷震
女團更加唔駛講啦
咁都輸 都唔明係咩世界

Sorry我語音輸入冇留意到

無洗白嘅 why not both

本身佢畀人屌 無證據 鳩up
今集一出
我信佢了

北姑成功返屯公

二條矇豬眼好撚樣衰

語音輸入靚點打個"令"字出黎

人地俾你bouts咁玩鳩法仲黎拍野咩

我絲，真係唔識欣賞佢有冇巴打可以解釋下南哥除咗個胸仲有咩吸引點

唔撚使咩偷銀包定欺凌
節目上個格已經夠做

Timo rap到數白欖咁又唔記得歌詞跳舞又唔好睇 咁都仲可以讚真係cls A3輸真係千古奇冤

姣

利伸：巴

而家淨係想推A3返黎總決賽表演，橫掂每年都會有一隊表演

屌你老母diutv

總算正路返d
不過timo 暗黑兵法失敗都幾大獲

引哂啲打手入嚟

同埋濕9契毛拍埋
濃濃的亞視味

格衰咗咁多年 好難改

見佢係自己ig, 彭導個post 同係teamB ig post 打字都係要打到押哂韻咁

樣都算其實佢講嘢想點 個嘴妹下妹下妹好似含住嘢講更加突顯佢好柒既人中

呢d格衰既慣左咁樣,改唔到

南哥？ ok啦

花狙算係咁
對北姑幾好. 又多鏡頭

我無反對過成隊都垃圾
只係問題係kiki唔搵人支援嘅話我估真係可以5個企定定喺道唱歌
個十年舞底又交唔到貨

咁都輸真係

就係靠對波 個樣有雞味 咪成功引哂一班打手

結論就係無論Timo定Kiki
仲有幫Timo個2條女
表演完左B1贏左但成個B1都俾人屌到飛起
反而A3輸咗個A3成組贏盡口碑
連實力明顯地弱溉勸退五人組之一Dilys都洗底成功脫離狙擊list仲連登十個有八個都讚佢好
完全反映B1贏左比賽又點 輸哂口碑
成個造星3重點係幫班唔紅嘅藝人build up一D嘢等佢有口碑等觀眾/廣告商/經理人公司欣賞佢俾機會
贏比賽輸口碑係本末倒置

Tamx個組係差但人地rap得好好多 尤其聽完上一組佢兩個段所謂rap
尷尬到想熄電視

收曬order 要廢契組贏啦

唔係內定真係搵唔到理由 女團輸我都可以理解

女團個隊兩次跳得ok，但輸左，話揾唔到點再進步
今次得一次跳得ok，自選垃圾演出都可以贏

全選造馬

我到而家都唔明A3輸係邊

係 其實各取所需
只係大家經過左呢一年 都想睇一個公平公正既比賽

B1最撚teamwork就係個個都咁假 一齊做偽君子

肯定入硬頭3

根本就花狙落曬order
玩之前知道曬會foul 邊個控制賽果
仲仆街過共產黨
扮民主比你一人一票但後面操控住
應該知kiki 收皮會大noise

咁多季廢契 今年係咪最多人憎

柒頭timo啲嘴臉肉酸到 人前人後兩個樣
任何公司搵你拍廣告我都全力抵制呀屌你老母

Tmax d rap救番A1少少 hiphop最緊要有火 帶到個msg
Timo 果d叫讀白 連節奏都無

年年都乞人憎

天星銀行皮已收

依家都好大noise

閪毛 開心小契豆 一定是旦一個冠軍
今季仲黑過美國大選
雙弟比賽未完同花蛆拍廣告
個廣告仲要係造星冠名贊助商

A1輸9硬啦

唔係契仔 呢d程度點可能上節目表演

都係態度照舊架啦

想問點樣自己搞掂
係咪自己一個排自己隻舞

點解會用gp pj比喻而唔係返工呢
因為你對上有一個老師
佢就係為咗幫你而存在嘅
你唔係為咗同佢交代而做呢樣嘢
反而係佢本來就應該幫你

所以點解會用返工嚟比喻

上年未決賽前邊有人留意免費巴 大王都好似無Timo咁多人憎 Ian唔洗講啦 大把死忠

自選已經輸晒
下個環節仲要對手全部跳得, 而A1冇人跳得

Yes

有ansonbean superstar點會輸

丁悅個鼻一睇就知整過

點解睇到今日仲可以咁老定邊個贏硬邊個輸硬

理解到佢點解咁驚既
呢條女唔輸得
緊係驚自己比人做啦
一驚咪失曬理性搵人報串篤灰自保先

Timo用一兩集就令自己犯眾憎 都算係實力派

全組冇廢契
有幾難估
田中大熱收皮
岩曬劇本

直接剪左a1個表演 播b組自選同dance battle咪好囉
唔係中意剪晒啲冇睇頭嘅位嘅咩

我反而覺得勸退五人組係前哨戰最有noise最多air time個幾個
我睇個陣係好想睇花姐如何幫佢地幾位用最短時間由唔知做乜嘅災難級變成隱藏弱點變唔係災難(雖然除咗Dilys之外都入唔到圍)
(袁晴晴另計)
其他人都冇咁成功
葉小妍另計
魔樂師以比柒更柒贏盡noise

契毛同契豆可以加入大海廢契
橫掂全部都係垃圾

田中no comment
佢唔係一個壞人
但真係唔啱擺喺呢個節目

以評判標準其實all in 一樣有把握就贏
A3死得咁慘

契豆好過契毛好多啦吓

高晉真係好深刻

又好難挑戰到大海廢契既廢既

個節目完咗成粒鐘都仲屌緊

見到佢有做男排女將啲茄喱啡

打和

甲一見到佢即刻笑左

屌足成個weekend呀

應該可以屌到下集
直到有更柒更垃圾表演嚟代替為止

個結果真係好離譜接受唔到

有跳唱組合出道既alan仔

到聽日都仲會屌緊

Same
好搶眼

如果你細心留意嘅話 基本上由尋日個集屌到而家

a1表演緊d 乜9

佢老豆係咪做過民建聯議員/參選過？

如果淨係鬥唱歌你會唔會易明d。。如果二汶淨係幫佢果隊編好哂曲或者作埋曲，咁會唔會對kp隊不公

跳舞叻都唔知點捧 唔知節目組睇咁重做咩

想睇鄉黑同契毛battle

A1笑撚到我仆街

表演出醜

點解魔樂師唔係勸退五人組

頭先live我頂唔順mute咗

4場都估錯哂
你都幾勁可以計下概率

要等到怨弟再出場囉

個個都唔唱得
Flat 曬 甩曬
牙蛆塊面閪曬

淨係睇christine

alan仔一出聲嚇死我

佢應該唔洗走住既
應該走小新/alan

笑到pk
輪住走音，重要明顯嗰隻

A1 有戰力得社企
條女有腳可以留多耐
其他三個 即out
畀我喺林二汶
棄呢組三個 保其他人

明顯下風但唔知點解贏咗都敢當眾開酒慶祝
佢哋真係敢飲個下都幾唔要面

t-max係無辜嘅

自己唔識搵編舞？ 全港得KP識搵？
你真心膠㗎喎 未返過工？
廿幾歲人仲要依賴”老師” 戒奶未呀 同小研生活啦 唔洗覆我喇 三大民賤蜞之一金瓶梅返去用個閪去脫提子皮食提子啦金瓶梅

二汶再玩多rd 會得返幾多人

Alan真係搞唔掂
狗血能量笑到痴線

但伊家係自選項目
二汶可以照幫手編曲作曲
KP照排晒形體同故仔
冇問題

指定項目今次係跳舞，就有晒指定steps，有專人教，公平仔。

係咪有贊助？

timo拍埋Klau
Klau真係靚仔好多

a1自選咁垃圾應該唔會贏掛

出左道咁耐仲唱到咁
明明Alan同kimman差唔多年紀 kimman個表演真係精彩好多 好有energy
Alan真係feel到佢唱完就仙遊咁

Alan 都係算啦
係真係唔掂

認同

唔係呀 k lau個樣本身都係好Kam

咁跳舞B組又有咩著數呢?
你二汶唱歌叻都可以自選揀唱歌嫁
根本自選果part大家點玩都得 又覺得人地做得多諗得多唔公平?

佢rap得ok既 唯一一段有留心聽下

我本身有諗過係咪植入式廣告

如果有一日純跳舞都可以成為主流就好了
其實唱歌跳舞演戲各有各好睇

有表態 講左kiki loves hong kong

呢個巴打邏輯好奇怪 唔識同佢溝通

對比鳩毛 k lau d rap
佢算一流

呢場玩曬樂器真係冇得頂

咪同四場估啱晒一樣咗難囉

klau靚仔？

屌你老母Timo真係好撚臭串

Mirror 咪試左唔work
紅都係靠單飛唱d 19 情歌

佢個種鳩味 同阿舜有得揮
過多幾年可能見到高晉就好似依家見到阿舜咁回味無窮

講真 KLau charm過Timo好多

造星個節目咪有編舞比佢哋
但唔使問過KP先借到人啊?
定你意思係自己出面搵幾皮嘢請人編?
請完人Timo哥會唔會又覺得侮辱然後又話你搞是搞非啊?

你有冇返過工啊?你貼錢返工㗎?

依家賽果都好鳩 比佢入黎歡樂下仲開心過依家

聽落幾有趣好有畫面

似TOP

Mirror跳舞都唔齊 講經

係，但我都嘗試解說下
致力推動全民邏輯思維嘅提升

又諗起有巴打po個張數碼暴龍

我有狂潮和有千尺浪

個Klau好熟面口
唔知係咪以前cctvb 做dancer

坦白講 有10個8個dancer 都係呢d樣
靚仔就真係唔覺

跳到exile級數 咪唔駛睇樣都紅到囉

其實佢個樣同poki有啲似樣
跟住啲表演又騎騎尼尼

好認同第二段
鏡頭面前扮吓嘢都唔識show哂自己D衰野 仲想學人做明星

憎還憎
雖然靚仔呢家野真係同klau同timo無緣
但klau應該唔會好樣過timo

事實係就算A組唱歌方面二汶都好似冇做過乜野，this is me唱到劈屎

Mirror唔係跳唱咩
純跳舞喎
即係講緊有一日一講dancer唔會即刻覺得係伴舞
而係主角
不過真係好難呀喺香港

有人喺臭西娸個ig留加油dilys

直接簽佢入error啦

Sorry 比錯負皮
好認同你講嘅嘢

連登仔憎timo?
我啱啱睇咋 timo感覺好串嘴

Ben個組d和音勁差 唔覺得執過

有聲架

小儀ig精彩到
反而sherman條暗星啲評語重鳩都冇咁多人狙擊
至於徐浩就話自己要拍返條片講點解foul女團
但我諗佢要講埋點解投timo班垃圾先得

乜撚野啊，由頭到尾都唔撚係撐timo
咪撚屈得就屈，我自己都有出聲屌，唔該你地爬下post先好屈我
果頭一堆要咬kiki，一堆咬timo，一堆咬評判
今個post起都叫左比卡改topic
咁撚樣我滿足到邊個？不如下個post唔撚好用topic啦
我咪一直pin許博文巴打條list

屌你老母比你咁屈法真係有火

我覺得二汶都預左佢哋唔會唱得好聽，贏面唔大，所以索性叫佢哋投入多啲感情好過

值得俾幾百蚊入場睇嘅show
最後要俾人foul

Sherman剩係睇跳舞 女團個組佢都係比女團贏

timo依兩日變成地下泥啦

你感覺啱哂

我意思係我唔鐘意timo
佢真係串得滯

但其實要執vocal都有好多嘢可以改善
爭在肯唔肯花時間同識唔識教

有屈你？
我個條係問題黎架喎

狙擊list第一名

應該無人會反對

其實未睇造星3 之前都有睇過下佢IG
感覺都係串嘴feel

佢standard咁一致我反而覺得ok
其他嗰啲

Jer 3首都唔係情歌wo
姜B蒙著嘴說愛你都係講fans/朋友既愛
一號種籽講返佢玩比賽心態變化+鼓勵人
得一半係情歌
Anson lo 2首都唔係
係咪我認真左定你只係聽契仔既歌?

咁撚串最後
講自己跳舞有幾勁
排左幾個星期 都排唔熟

睇下kpop d 練習生 一個鐘記晒

唔係你跳得勁 係隔離個組真係跳舞麻麻

人地自選屌打晒 跳舞又唔係好差
咁都有得贏 唔係黑哨係咩
評判都唔一致 如果係咁女團有咩可能輸

G chi樂仔

根本揀呢首歌就係花式自殺，難度高到。。

其實話睇唔明既人有幾多真係睇過彭秀慧既野同劇場
今日B組已經算好易入口
佢地表演得好有力量喎, 難度上都比中國舞個組表演高
咁當然credit 係7:3
彭秀慧導得好好

Kiki 成組狙擊啦
Btw我愛中國舞

下個post timo啦 我諗九成九人都滿意

姐係一個字 冇
覺得唔掂 唔理
覺得掂 都係唔理你地自己搞掂
不過坦白講我唔信2汶冇做野既 只係少過彭導姐

Oscar都要學唱歌啦

Vocal 一方面，另一方面要唱得好有自信好有character。。。二汶自己上台都做唔到啦

Agger
個主題同演繹算淺白
但形體動作幾難
而呢組人完全handle到有餘
恰到好處
所以我覺得好好睇
跟住一講就有人話我係viu打手

Timo都算勁
位都未上就要連ig都封埋唔俾人留言
人緣有幾差大家有目共睹

只係節目無俾到你睇姐我覺
點都有教 點做好d啦
只係導演實全面d

Dllm timo

Viu Facebook 都正

香港唔紅咪番蛆國
反正都拍開大灣區廣告

babyjohn 真係超級9upper

上面我有提過
A姐既表演就好似做返佢地基本野咁
B組反而好多人都有進步同改變

反timo還反timo

死返去睇未刪list個post頭啦
條list有契毛契豆架屌你老母
懷乜撚野疑係到帶風向呀
無啦啦屈鳩我撐件垃圾，你無撚野呀

我咪叫撚左你地傾左個list我pin囉，前幾個post咪pin左許博文巴打條list囉，你有無叫人加details呀？

痴撚線屌你老母

其實指定項目B1又真係贏A3
但個差距遠遠不及自選A3領先B1嘅距離

藝術野係咁上下
唔係咁易入口
同樂迷鐘意聽情歌多過indie 一樣道理

所以入B組好似免費上咗個intensive course咁
好正
不過懶人不適用

就好似DJ咁 佢D非情歌好正
但佢地出情歌先紅 多人聽 佢地迫住做返呢D歌

屌 點會係a輸
岩岩睇完個結果 個心哽住哽住

屌 睇全能travis把聲都屌打全部參賽者啦 樣又有顧定軒 氣質又有Manson 加埋完全係藝術 咁都唔比？
屌 唔撚明啊

仙遊

識玩

粉紅色頭

個個comments 都係到屌
仲問點解B組贏咗都唔放段B組自選項目片上黎

圓寂添呀屌你老母

想睇error多啲

狙哂兩個唔好煩

呢個都睇唔明真係好癲
佢講嘅主題都大眾化同埋其實都講到好白

屌你我講真 KLau 好樣過timo好多

咁其實呢個咪事實 有咩好講公唔公平 你自己導師交唔齊貨

直頭感染到我聽日唔想返工
(其實日日都唔想)

如果今次b 輸左係咪會暴動🤣🤣🤣

所以有條女屌得好啱
咁自選唔洗做咁好啦 剩係睇跳舞嘅

KLau 好似猩猩喎

聽日星期5 捱埋佢啦

講真Kiki唔算好靚好靚
但呢佢share呢張相
阿丁同南哥呢張相直頭係醜
相對比得Kiki一個係正常人樣

女團贏擺明因為佢識班女啦

但果條女都係贏指定項目
80步笑100步咁 笑死

又話要狙楊0同bingo支那西同粉紅頭
係咪topic要加哂5個人名

無聽過呢單

好多人都話Timo第一喎，下個post即刻轉啦，Kiki邊夠Timo嚟

咁你咁撚樣係咪帶撚緊風向呀？
最多咪懶撚左係叫你地砌list
個個人都有人都狙擊架啦，點鳩樣滿足呀
上個post又話我咬住odiu
而家改左又話鳩我唔咬timo
下次係咪屌我唔咬判評？唔咬abcd？

而家free form又有問題
先入為主覺得我係撐timo真係多得你唔小

巴打記得係邊個？我唔記得左佢邊組

Timo呢組應該要全組foul晒 無個有觀眾緣

btw佢連個item名都講明叫做同化。不同化
點解可以唔明

每次都要講
xxx我識左佢好耐 但今次xxxxxx
聽到識背
利申以前都算鐘意佢D歌 但都撐唔落

好易推斷
B 組暗票係藍絲kiki, 應該都想佢keep 多陣, 話曬半個viu 廢契
A 組北姑冇背景冇技能唔吸引又多人反, quit 佢最小傷害

葉巧琳報稱35歲 但原來佢26號生日
即係佢依家已經36歲？
定係計年份 其實今個月至滿35？

笑撚死

幾好
但下下做呢d 劇應該唔多觀眾受落

剪個怨兄合集？

Topic狙最新嗰集嗰啲咪得
70個post都狙odi真係

Mischa啊嘛 A2比Ben carry果隊

一陣人地有圖有片有字要狙擊你要加返比我pin
唔想變左timo打手
我一直以為堆拖手圖係qoute黎傾計炸

彭秀慧啲嘢一向都full house

全民認親認戚

不過，當時 Regen仍有一個細她 5年的男友 Esta（沈瞳伽），手續未搞清，難免有一腳踏兩船之嫌。有傳 Esta得悉女友移情別戀，大發雷霆，兩人衝突間更發生激烈推撞。「有人郁手郁腳， Regen好傷心，即刻同佢斬纜。」知情者說。 6月 3日，記者向 Regen求證是否曾遭前男友家暴，她十分無奈︰「過咗去嘅嘢唔想再提。」

一人嬴一局然後睇邊個靚仔靚女D
最廢係徐浩同sherman
反而小儀算中肯
佢睇到個表演本質但冇JOJO講得咁好

有d似 卸膊操

睇下下次有冇另一面睇到
又其實呢組做返大路pop跳唱都應該會好好睇

似TOP喎

屌真心啊
造星2佢次次都推啲屎橋出嚟
sell橋嗰陣就係咁話條橋好正冇問題
點知出嚟嗰陣成件事柒到癲

醜樣X100 龜梨和也

睇咗成粒鐘，終於搵到怨弟揸咪個scene
第九集 26:25

呢個幾有共鳴wo
比起A3果個 算係溝左少少商業元素 易入口D

屌穿埋佢個屎忽
明明未屌odi之前就有用topic屌契仔

我講緊方方 Ansonbean嗰組
啲編號我好亂唔記得係B幾

終於有人講呢個point

輻射版

邊個重搵timo賣廣告當佢cctvb落廣告一樣咁狙擊算啦
第一個狙鳩間乜柒天星銀行啦

卸膊操既小人國或者東宮西宮都有類似既野

冇亂 應該都係講緊呢組

民建聯vs仆街仔

本身北姑入圍畀人反到仆街踢佢最好
點知個表現真係洗晒底
同埋愈多人日久見人心

thanks
果round除左ben 兩組d人都唔多記得

Kiki 出現了

佢佢個樣係生出嚟就注定食依行飯咁

你同小儀一樣見到timo背後有彩虹？唔撚係掛

呢度日日都有新狙擊對象
到換TIMO啦又話邊個邊個都要狙擊要轉名
而家_咪幾好大家想填咩咪填咩
你地慢慢狙擊啦我去睇我PICK嘅仔仔了

唔該轉狙擊Timo

一日一推垃圾Timo快啲仆街

佢都知自己又蠢又廢-6先入
肯密密努力搶唔小分既
但個舞台唔係鬥慘大會.foul 佢合理
不過唔多唔少都係商業考慮

Team A ig post到見到
啲cm style同另外兩個男仔好有分別

黑哨

咁多個表演comment 佢都算中肯
公道講如果佢第一次見timo 唔知佢份人咁鳩屎
會咁評論唔出奇

而家foul對佢係最好
贏晒掌聲 俾佢去到下一輪佢實力唔夠呢樣野可能會更加突顯到出黎

發現stable根本已經出名到可以有藍tick認證都要玩造星

Viu 作為製作可以提下兩邊導師balance 番？
By the way, 你有冇懷疑過因為呢組有契仔廣告商，viu 叫左kp involve多d睇緊d？
同3am爭咁遠

無條件狙擊所有藍絲/愛國人士

無人咬佢梗係做下樣先啦
佢都係契仔黎架

屌你老母 怨字頭

聽小儀個原因就知佢唔適合做評判

我同意你嘅講法 況且timo呢啲世界仔
係人面前一早扮撚晒野都唔奇

Viutv 連B1自選表演都唔敢放上youtube
笑揀死人

Lin?

尊重啲叫Dilys/中國舞啦

3am夠有契仔

原來放咗 但負皮多到笑

佢個人本身都冇樣掂

深黃手足都比佢地叫做北姑

小儀一直comment正路
係衰在投畀timo個下
跳個舞跳得好就忘記晒自選表演柒到點

jojo講得好啱就係既然跳舞show到有能力
點解自選會搞到咁鳩屎
即係唔係開正自己個範就鳩做?

3am係鳩毛自己話要編
依組係自己好早搵kp求救

其實唔講佢鳩唔鳩屎
果part dance battle真係麻麻咋喎

仲要自選唔計 淨係睇 指定
咁就係你所謂嘅中肯啊？

比森美恥笑到佢出名.....

其實呢round佢都係冇乜表現 佢做嗰啲都係下把位黎

呢個moment foul佢真係最好

不過唔代表B組班撚樣值得贏

唔準咁叫佢！！！
佢係進步左好多既Dilys!!

契仔導師睇唔睇冇所謂
叫出面個5條友點投就夠
3am夠有契毛啦

咁評判評分係俾表演
同佢做人係咪賤格唔應該拉上關係

上埋天星銀行個度狙擊
接受花老母推垃垃癲毛
搞到成日賣廣告都要見到

A3自選完有條友屌我地自己唔識睇話以為評判就唔識睇
點知

大組foul 佢好過咁樣走 B組真係唔值得贏

叫你自己填屌邊個都唔得
咁難服侍
快撚啲嘈交
最撚鐘意睇人狗咬狗骨

表演兩part
自選A組大勝
dance battle唔見得B組超好多
然後淨係讚dance battle好所以overall贏
咁評法已經唔fair

K lau都跳得好過佢

好似一直都叫緊佢做北姑
你班仆街大獲啦

唔係講緊佢評得係咪fair
只係上面講緊話timo份人點
我覺得唔關事啫

其實好矛盾

自選item到底要睇個人創作，定係睇導師加持後既發揮？

一係就一律唔比導師加個人idea，齋執台上技巧，一係就兩個導師都要參與所有組既創作

而家真係兩邊不是人，變左睇二汶 vs kp

其實有冇諗過反而dilys留低 睇佢繼續成長仲好睇

如果有個表演超撚晒班
但係又係藍屍
你地係咪都會大大力屌

所以我接受小儀咁投, 起碼同JOJO講一樣認為跳舞嬴晒
對我來講佢兩個都係50:50 咁投
好過徐浩話咩見到potential
即係我有潛質鳩做都得

講得好呀 叫金瓶梅回應下 條粉腸打手嚟 🤣🤣🤣 仲拎大學做Group project嚟做analogy 笑撚死 佢份人可能都係咁乞人憎唔識尊重組員

睇電視都要理黃藍好辛苦

都有少少
不過又幾好睇

中間係一姐
Hailey都無咁嬲
晚吹消夜組合

淨係睇到一堆開頭比人狙擊開嘅人上返神枱
因為一句佢係黃架
你地啲準則咁彈出彈入

藍絲死開啦屌

仲可以成長到d 咩見曬頂啦

利申返 我本人絕對不支持藍屍

off topic 佢個名係咪自己創出黎？
佢果組嘅人 個個都有自己嘅讀法

有人放長線勾大魚 有冇人想上勾？

想知有幾黃
大時大節仲出曬powt 去玩
深黃?

喂
咪撚負評住我先
可唔可以同我理性討論下？
你地一張半張圖都可傾一大段野啦
而家問個問題唔啱心就淨係負評我？

只會覺得可惜

講開又講stable冇投北姑似會投邊個

唉 會 因為有兩個直頭係紅
係護旗手 話黑暴亂港
咁都唔屌 做唔到

首先我話"多個表演comment 佢都算中肯"
另外你話part dance battle麻麻係A組比B組佢地好?
所有評判都話B組嬴A組喎
即係一人嬴一round
起碼佢中肯另外個兩件
BBJ都識野過佢地

Travis

仲有口裂樣衰女

9成9 travis啦

睇返今集原來宣佈果刻係丁悅尖叫
識唔識尊重下另一組

似

佢冇諗過會贏

係 藍絲死扑街

另類地有teamwork

希望成組都fou l

當時睇都諗起王菀之

唔撚係哩回事囉
而家係睇撚到我好亂
本身一堆人咪支持乜撚野kiki
一句民建聯高層個女
之後就轉晒軚
咁本身唔知班人係咪要拎出黎bin先？
你唔好郁啲就屌我藍屍住啦

我頭先都話連投俾A組都話B組dance battle 係嬴
唔係我講既 用佢地個標準佢睇件事姐

三季最正常評判
1. 祖
2. Dear jane 個 howell

未必會屌
不過會覺得可惜然後唔會支持唔會再睇佢嘅任何野

做乜係咁紅色大字

連登怨婦

造星3 要推紅巴唔係參賽者
應該要係彭秀慧

咪衝出嚟柒啦 我話民賤ki唔得？

我覺得waiwai 對女團 個組comment可以a b組對調比返中國舞對timo組
A組跳得唔好但好enjoy開心

Sorry 記唔到組名

藍絲kiki咁樣post出嚟話靚仔靚女 你估佢真係指成組都係靚咩 其他2個女仔有正常審美觀都唔會話靚啦
咪又係想借啲冇咁好樣嘅人襯托返自己有幾靚

女團係a4

記得鄧健泓果陣都評得幾有心

影視台有幾個timo posts

係咪esta

agger
但係如果大家係咁溫馴就好
但係總有人衝出黎屌左我老母先
有時真係本身唔鳩知佢黃藍
知道佢藍咪唔撚撐，再好似楊0咁bin都得

我帶出哩個問題就係
而家哩到有堆人根本就癲鳩晒
一堆人為狙而狙，一堆擺明係洗地pr，一堆就係盲撐幼稚fans黎

我咁樣已經變左一個藍屍

我愛怨兄

Team A咁分組法再加對手實力
正常應該4比1...係得A1點睇都係用嚟棄

但同樣跳舞麻麻我覺得wai wai 個組係好過中國舞佢地喎
拿費事俾人話打手
我中意A組多D, 覺得timo 佢地好柒煩
個個當自己明日之星咁

大佬你出過道架
仲要自己表演得唔係好
贏左都要humble d啦

支那仔羊0
仲有你地最愛嘅manson咪又係玩緊微博

其實ok 既
今次依五個算係咁
但係都係理解唔到點解dance battle 佔既比例高咁多
一時又話要睇整體 一時又要睇你每個人 一時又話跳得唔好唔緊要 最緊要開心

好憎丁悦 個樣好怪

我只係覺得評語亂鳩黎 無準則

認真
Dance battle兩邊都差唔多咋喎
就算贏都係贏個馬鼻
你用所有評判話B1贏都說服唔到我同呢度、仲有ViuTV apps嘅觀眾

因為自選A3贏B1成條彌敦道！
你用一個馬鼻嚟比一條彌敦道！？
唔好啦

二汶真係唔洗做
第一嘢分組分得好已經夠玩

其實全民造星嘅全民係咩意思？
全民參與定係全民睇你造星？

對唔住囉
我係到叫撚緊春呀

極度懷疑佢有心唱錯 foul走藍絲kiki

A組根本就係
造星版后翼棄兵
棄呢一組 保住其他人

返工做奴隸
中間試過掙扎
但都要俾中間條女操控住，但自以為自由左

最後抗爭過後，只係轉個姿勢
繼續被強姦做奴工

係咪夜小小嘅人會理性啲
我自己覺得哩個做法正路
之後再post圖binc

其實佢一早做咗
就係做咗個最好嘅分組

Tmax > klau >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> timo
Klau 畀人感覺有啲尷 佢句BAE太traumatising...

追唔切post，片尾契毛咁臭串追擊咗未

粉紅頭都好黃 但真係不了 好閪

「係咪夜小小嘅人會理性啲」
Fail啦 你仲留緊言

梗係後者
睇下舊年民選冠軍係唔會做到真正冠軍

不過佢啲仔仔女女喺過程中好似真係冇咩得著同成長
KP仔女好幸福

同怨兄一樣

首先現場睇同係電視睇有幾唔同
第二, 呢到又話jojo評等得幾好
但你又否定佢既評論堅持Dance battle兩邊都差唔多
咁樣唔會有結論
我既主觀角度係覺得B組Dance battle係嬴A組幾多
但A組唔應該輸, 個戰犯點都唔係小儀係徐浩同sherman
無理由認為徐浩同sherman係垃圾而expect 決定權係小儀到就攞來做戰靶

二汶workshop個陣都認自己唔識教

Tmax 其實 rap 得好好的 希望佢加油

林婷老公都唔識

我都想做KP仔女
佢排得真係好好
今季造到出嚟要再多啲人識既應該係
彭秀慧

我想退賽啦
再加
估唔到有人投佢走

好記得細燒山呢round D評判評得好閪下wo

丁悅先有八婆feel 好撚mk

喂屌
我一直都係post保持住中立
唔理性係見到傻鳩會亂咬姐

我邊撚到有佢咁撚八婆

原係推KP再出道

造星post怨婦

agger死藍絲臭雞kiki特登揀張另外兩個女仔影到不在狀態嘅相放出嚟 襯托自己

其實好可惜 佢呢個做法比賽黎講好正路
但其實對佢地黎講 個節目深層少少既意義係想佢地成長 學到野

同契毛咪襯到絕囉挨身挨勢咁 似一齊咗

根本造星3係用黎捧紅咗牙慧同花蛆接廣告自肥

KP再出道有得諗喎
佢做咗導師之後人氣高咗好多咁

每一集小儀嘅評語係5個評判裡面 剪得最多次出嚟嘅
慘遭祭旗真係有啲慘

其實小儀都幾慘 一直評得OK
之後呢次同2舊垃圾揀左同一面就做左箭靶

小儀係咪又閂咗ig cm

錯 佢都好過你

仆街啦，邊有可能

所以我由頭到尾都唔係話B組應該嬴
係小儀就算投俾B組既理由算合理

原因只係
因為徐浩 Sherman ig難搵
搵個就手做靶

贏都有分贏得多定贏得少
我都寫咗贏都係贏馬鼻
就好似100分合格、60分都係合格
你唔會話60分同100分係一樣道理

先唔好其他嘢
小儀有份投，點解淨係可以屌徐浩同鍾輸慢呢？
根本係3位都有問題

其實洗唔洗屌到咁
前幾年啲評判鳩咁黎都無人走去屌到咁撚甘
有無人去eric kwok屌佢碌鳩ready先

btw做得藍屍 = 心地差，表演幾好都唔會支持

整容閪嚟
前幾個po有人爆佢出名姣閪仲生過仔

仲話好憎人搞是非 自己同契毛搞埋一齊幫手投kiki暗票
呢d先攻心計

Travis 係叫中國舞做 delete?

造星1同2都係得90個post 聽日呢度應該夠80

會

eric kwok的確好值得屌

如果你認為評完咁多場徐浩同sherman係同小儀同一level 既咁無咩好再討論

小儀生日俾人屌老母

其實真係FC係藍屍既 好似都係得2個?

絛女好熟口面但又講唔出係邊到見過佢

呢條女獲獲都做人第三者一腳踏兩船

放左咁撚多垃圾入黎

你啱 不過咁短時間要prepared 自選同指定
又有宣傳要做，都未計佢哋本身正職要搵食
咁分無可厚非

邊位巴打全民造假III Fake Maker

其實都幾撚慘
上round班評判安全晒

一定屌到上天 無條件狙擊藍絲

通常貼得出黎果個。。。

頭先睇多次3am
條毛rap嗰時lur到爆 唱歌直頭聽唔到佢把聲
如果佢solo除咗跳舞仲可以點

民賤Ki 支那波仔 容海恩

今季會唔會破百

有無詳細整合

破硬

都係果句 屋企人冇得揀
條藍線低夠未

因為太多人要屌

佢條youtube片我dislike咗

最多係星2 98個

我而家屌埋你老母 下下紅色大字你平時做開大耳窿？

放張人地咁柒既相之後話靚仔靚女
擺到明就唔据果兩條女幫契毛

契毛話唔會同其他參賽者比較
梗係啦 覺得自己最撚勁嘛
苦練10幾年既藝術

有埋pr 文

其實佢成組人最正常應該係klau
Klau喺呢組真係浪費曬

個癲佬係咁架睇化左

食左Kiki八粒車厘子 賺哂啦

牙濛好波

細細聲喺你耳邊講句B.A.E.

咁厚粉都遮唔到塊面爛
=
點扮野都遮唔到內心既醜陋

做開痴線佬唔撚用得紅色大字架而家
屌你老濛

屌你老母

得罪頭柒日報？？？

個樣好撚似馬騮

屌有聲 好撚尷 真係好traumatising 🤣🤣🤣🤣

比分之前講到幾勁幾犀利都無用
結果小儀嘅評分同除浩、鐘輸慢係一樣
咁有乜必要討論呢

我成日都覺得佢個樣好黑警

老老實實klau似d

k lau係基爾獸！！！

有ching po左黑警張相話同佢好撚似樣

B3贏埋即係B組揀3個走,A揀2個
揀邊個先會無人嬲最合理呢

原來唔係得我覺得

笑到仆街 真係好似

唔知幾時爆，開定先

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (74) Timo老母問候區 你真跳撚左10年舞？

係萬眾期待嘅timo

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (74) Timo老母問候區 你真跳撚左10年舞？

我自己都有save 笑死

Yeah多謝樓主

又睇到呢個世界就係咁唔公道
不過a3真係係觀眾眼中贏哂
對家贏左呢場又如何
都唔光彩冇人想為佢地歡呼

岩既 你既邏輯等同如果鍾舒漫同梁祖堯投同一隊佢地作為評判既能力係一撚樣既

最期待既畫面出現了
契毛唔開ig cm俾人屌
咁就呢度屌撚爆佢

Feel到B1隊垃圾將會行第一季個陣A組咁

唔撚係timo打手呀最多係懶姐
仲有狙擊odiu嘅心係不變

呢個公投架話一定好快有結果又合理
不過到時節目一定鳩嚟 分分鐘foul cloud

nice topic 可以追擊到foul佢為止 相信係決賽

點解你死都要spin去祖度
事實A3對B1佢哋投嘅係唔係一樣
人哋真係睇哂自選 同 指定
咁已經係個分別啦

仲要討論？

我向樓主你講聲sorry
差d誤會左你
自從契毛呢個閪人出現
Odiu個八婆其實唔係好

我唔知用用下大圍又會唔會想轉屌邊個

造馬造到呢係咪公司勁啲就留耐啲

下集foul人剪d人反應可能又覺得第二個黑人憎

但覺得traivs有d慘
造星1又係評判唔buy但觀眾鄧佢唔抵
比我係佢都懷疑人生 希望佢睇開左

Timo哥係咩公司？

好樣衰

契毛一定係全民造假3最狗閪既人
狙擊到佢完show為止
既然花蛆咁撚鍾意拎noise
幫手屌爆個節目 咪夠哂效果囉
花蛆 可？

其實佢出果陣我已經話佢同Zeno係契仔出場
Odiu就好啦，甩難啦屌

下集再foul五個呢度應該又暴動架啦 你睇實啲

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (74) Timo老母問候區 你真跳撚左10年舞？

其實屌佢淨係睇跳舞唔睇自選
不如屌埋佢專登開個跳舞part出黎
唔係跳舞出身既咪仆哂街? 依家淨係跳舞先叫明星咩

唔係我spin 去 我係套用緊你既邏輯
‘比分之前講到幾勁幾犀利都無用
結果小儀嘅評分同除浩、鐘輸慢係一樣‘
即係評判既comment 唔重要 只要睇結果佢投俾咩人就等同佢地係一樣
同埋係你話小儀同個兩條垃圾係一樣而我唔同意呢點
我從來冇唔同意你認為A組點解輸

屌一陣又會屈我係邊個fans

固定軒係契仔但唔係花蛆裙底
Odiu宜家一定笑撚哂多撚謝契毛

黃金戰地組合
怨兄怨弟 timo哥
閪女人蓮 / dancer and fong fong

因為其實係一round唱歌 一round跳舞

ViuTV傳統：節日捧人嘅目標同真正紅嘅人係唔同
全民造星 捧班仔 結果花姐紅左
鬼同你上位 捧班女 結果7cfu紅左
全民造星3 捧班半紅不黑嘅藝人再出道 結果彭導紅左

如果A3同B3一齊表演呢
兩組都好art好鬼正
感覺如果呢兩組一齊表演就好撚正

Chill club 強尼大哥紅左

咁error 遊係少數成功節目

好多都用晒最近果round去評多過自選
晒心機

花蛆抄鳩我地backpain

Mike導

係 因為個round重點都似係跳/唱
我估係同自選37比

有冇link

生啤

就快3am了

屌all in跳舞，絕對可以翻身

你假設祖同除浩鍾輸慢投同一邊都無用
呢個唔係你所謂嘅邏緝問題，事實擺在眼前
祖同babyjohn都係睇哂2 part投

你再搬幾多個假設都無用
既然你都覺得A組輸有問題，點解淨係護住小儀呢？
3個都有問題喎

個rap老尷到賴屎

但自選要黎入屋+show唔同方面既潛力比大眾睇
其實睇你想要邊樣既姐
贏比賽定人氣

其實除非有上季joker質素，如果唔係都係曇花一現

花蛆愈嚟愈肥
就嚟肥過欣宜

搶撚左個1001佢先

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (74) Timo老母問候區 你真跳撚左10年舞？